強國已經全面吹拜登會同大陸友好

但侵歌都有七千萬人支持者，你估咁撚易咩

4年前都好開心緊商人侵會友好過希拉莉

大陸真係唔會明美國人行乜路線

4年前咪又係吹trump會整衰中國
班支那狗 領導痾咩佢地就食咩架啦

中國—>美國
打錯

連txb都要吹中美友好

強國次次都落錯注
睇黎整定換邊個都

諗下好啦 有總加速師幫手 邊有咁易

六點半班主播笑住咁報拜登當選

之後到東張閪望，就拜多次